La première partie d'une émission de télévision a duré  $ \dfrac25$ d'heures, il y a eu une pause publicitaire de 4 minutes  et la deuxième partie a duré $ \dfrac23$ d'heures.
\begin{myenumerate}
\item Quelle durée en minutes s'est-il écoulée entre le début et la fin de l'émission ?
\item Une minute est égale à $\dfrac1{60}$ d'heure. Déduis-en la fraction d'heure simplifiée au maximum qui représente la durée totale de cette émission.
\end{myenumerate}